人生已完

。

點完呀?講黎聽下

分享下

屌你老母又係你

Ok bye

過幾日就見唔到我了

搞咩先

巴打可唔可以比錢我

再見

燒比你得唔得

完你老尾你要繼續聽我呻架

利物浦又買人